IU憋不住笑場，仙女形象「秒崩壞」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得老納?一笑老到，絛頸脹大，啲紋出晒，成絛大蟒蛇咁

老到阿嬸咁
女人好慘

好可愛

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

初戀笑

笑到成個大媽咁
好核突...
睇死佢都無人要
所以我屌埋你地個份

秒崩壞

check返時間先知
原來係我放左隻震蛋係佢下面
所以佢先忍唔到笑

lm

一個字, 仙!